南非白人將移民俄羅斯

香港政府應該都要出手接收呢班人

非洲白人好慘
有啲國家佢哋真係畀黑人殺緊
諷刺嘅係非洲好多白人留底其實都係做農夫
比如Zimbabwe以前叫做 "bread basket of Africa"
宜家殺哂或者趕走哂啲白人，發生饑荒，因爲啲黑人真係唔識耕作

當年都有一批嚟咗香港同台灣

南非又係，孟德拉上台之後就迅速退化成三流國家

白人最上主義真係有道理

成班都係英國荷蘭後裔
做乜唔係呢兩個國收

死左膠淨係識關注中東非洲難民
南非班白人水深火熱提都無提過

荷蘭後裔多數唔識講荷蘭話
英國就唔少南非白人返左去

直頭係
非洲黑人站起來
厲害了 我的非洲

同一種情緒
同一種結果

有黑人接濟你班白人 仲係度嫌三嫌四

真係好撚慘，比人屠殺咁濟
但係當年白人都係屠印第安人，殺得仲勁

屌,趕蝗蟲走接濟白人啦屌你老母
150個我日日搵人打你毒針

靚女我接收

左膠死晒去邊?

收呢堆人, 點都好過收果堆乜中東恐怖份子

係唔係呀, 咪作得就作

真 不過唔多 我以前有幾個鬼妺同學見佢揸香港passport 我問佢地咩鄉下 佢地話南非 我當時 》

去俄羅斯實凍死

俄羅斯好波

支持每日150個南非白人新移民

南非鬼妹

溝

佢地真係冇咁抗拒Asian 反而卑視黑人

某個城市咪一樣

乜乜人做得到的, 我地乜国人都做到

頭先訪問個白鬼起碼都係個native english speaker
是但搵個亞洲國家教吓英文 好過去俄佬耕田語言不通

呢個又真，起碼係香港白人一定生活得唔錯。
識英文既教英文實搵到食，鍾意耕田香港而家玩復耕，入去二澳幫下手都唔錯。

都唔係
佢地好似係荷蘭後人, 未必個個識

成班荷蘭乞衣被害妄想症
睇下Netflix 套黑色旅遊就知佢哋幾撚荒謬覺得南非係自己地方

有兩批 一批荷蘭種 一批英格蘭種

其實南羅德西亞同南非既白人好多都去左澳洲到住，因為氣候接近，留底個班白人一係窮一係責任（個農場係家族傳落來）

佢地應該唔會適應到俄羅斯既天氣

英國一早接走左批英國移民去英國加拿大澳洲新西蘭
留低既多數係Afrikaner，即係當年同英國佬打仗既布爾人

如果南非唔係屬於布爾人咁你都可以立即死翻返大陸

Afrikaner同荷蘭文其實都似英文，好易學到

點解非洲咁曬都唔黑

歡迎女嘅黎

lm

當世最出名既阿非利卡人

你都低能嘅,南非白人racist就出哂名嘅,連澳洲班有返少少教養嘅白人都頂佢地唔順，唔好天真到以為佢地唔當亞洲人次等，我喺澳洲打Rugby對親最撚仆街嘅都係南非人,其次法國閪同愛爾蘭撚，低等白人種

其實racist與否真係睇人 個個都唔同 即使同一種族

我自己嘅睇法係嚟得香港個班都預咗周圍Asian 所以會好啲 （不過都其實feel到少少佢地嘅優越感）

你話一直係白人世界生活嘅南非白人 歧視勁好多 我絕對同意 因為佢地根本無需要去改變佢地嘅心態

我話佢地眼中Asian 比起黑人冇咁歧視純粹建基於中學時期 同佢地相處嘅經驗而得出嚟嘅結論 當然唔代表所有甚至大部分南非白人嘅諗法

而且我指嘅“冇咁抗拒”係指比起黑人 因為比起黑人 asian 同佢地冇乜衝突

不過我肯定佢地對有色人種同白人係有分別 只不過程度之差而已

白人最上就唔知啦 黑人最下就肯定

我公司都唔少南非鬼揸特衰護照，佢哋唔會再移民乜濟

我都識一個鬼妺南非有祖屋
鄉下以外嘅南非城市個鬼妺都唔會再去

我公司個白鬼秘書係南非人，三歲由南非移民過黎，同佢出去公幹見佢都拎特區護照，佢d英文怪怪地，公司班澳洲佬成日學佢d口音扮佢講野，好仆街

多l 撚 曼德拉，
幾非洲唯一有核武， 最發達富裕既南非變成最垃圾國度，
南非班白人好憎佢地，
識d 上一代南非黑人都話，。l
以前種族隔離係有問題， 但至少比宜家既南非好一百倍。

當年邊鳩個支撐南非推反白人政權？

係中共！

我響澳洲讀書都見過有啲高級白種英國人同南非白人攞住hk pasport
佢哋嗰幾個仲攞住香港英基or香港加拿大國際學校作業folder向大學周圍走

廢白

窮人去到邊都係偷呃唔關顏色事

上面班傻鳩連登人 見到白人又扯曬旗

白人全部都都除係高級人種呀屌你
抵你俾D白人歧視
唔識尊重鬼佬都有
又唔見我畀人歧視?

介唔介意透露下你返乜嘢公司?

on9

得啦放埋依兩個星期假好準時返學啦

得喇繼續比高級人種歧視啦

非洲nigga 講普通話勁過你

我同鬼仔鬼妹最friend打埋rugby都話俾人歧視 你老母生著你啲垃圾真係可憐
我前兩條菜直情係鬼妹黎，我何止屌到白人仆街呀，我直情屌埋白人個閪添呀夠哂歧視未

其實白人個閪屌落感覺

鬼妹會唔會有體臭

如果你係假膠嘅話我道左歉先，我唔係想罵戰嘅人黎可能你都係反憑緊啲白人主義上腦嘅傻閪child登仔only而我我係真心果得, 但係如果你係真心膠嘅話我就真係只能講句你加油啦，世界其實好大架，得閒睇多啲書，我唔覆啦

人類是邪惡的
白人是邪惡的，但黑人更邪惡

唔會，真心今時今日嘅鬼妹好多都識打理同埋佢地因為知自己多毛所以其實比港人更積極脫毛梯毛，我識過果啲都好香，因為講到尾體味問題係源自衛生，香港你唔沖一日涼係人都臭啦。

總括而言鬼妹其實注重衛生果啲真係好白好滑同好香加上外國天氣舒服咁多佢地好難有體味，個別多排泄果啲無得講

南非白人香港農地復耕計畫

所以你咪俾班白人歧視
白人>非白人是常識吧

英美歐洲都有分
為左係防止非洲出現強權同佢地爭食
連白人同胞都害 無人性架

我認同你。但可惜好多黃種人不肯面對

所以咪繼續比鬼佬歧視囉
老實講咁多人話想搞獨立如果要搞獨立唔靠鬼佬點得
Btw日本人可以除外嘅

日本果種脫亞入歐真係後無來者

日本有8成學到白人

最簡單，衣著已學到足

上班衣著，災害出現時首相著果件工作制服

啲白人都on9曬黑自己變黑人都唔識！
你地話佢地低唔低死

黑人應該做返奴隸啦
體格咁好

你咁有諗頭我比你做我既軍師狗

黑人垃圾都唔係第一日既事

想知鬼佬點拎SAR護照？
係咪要先放棄本國國籍，再入埋中國籍先拎得到
因為見唔少有HKID永居既南亞人都拎唔到SAR護照，要繼續用印巴護照出國

即係揸特衰定BN(O)?

無錯，上面好多人話希望南非白人移民過來，但如果你提供唔到d似樣既工作同收入既話（即係最起碼要高於香港土生黃種人既水平），根本無人會肯來香港

其實你做乜咁自卑

其實有好多南非白人走左去澳紐

其實正常人都諗到，人地可以走既話去英美澳加紐唔好過
點解要黎香港呢個垃圾地方

成班傻仔仲以為香港係東方之珠

生活慣係大草原既南非人應該接受唔到逼地鐵，亦好難適應城市生活

無得揀先黎香港

黎香港貪有得住當房咩

重新審批97後華裔移民
政府資助白人定居香港

香港=shithole city

一個毫無底蘊實業既城市，自大得過份

東方之珠係人地抬舉啫

經歷過97既人會明香港而家係點

塘水滾塘魚

成日淨係話香港方便，問多兩句已經問唔出其他優點

其實你那來的自信？

教英文都要有師訓啩，唔通你去外國又教得 high school 中文咩

睇下佢地咩人先啦
呀伯同呀婆嚟
點夠後生嘅爭？

又嚟依啲冇內容嘅說話
其實冇底蘊嘅只係你
世界就係有國際靠金融同服務為主
依個係不爭嘅事實
你幾接受唔到都好
都係一個搵到食嘅產業
你幾接受唔到都好
香港嘅地位都唔會因為你一個人嘅說話而變低

O.Really?

有自信好事黎既！你繼續慢慢自己攬住香港打j

當然依啲大多數都係外資高層/外籍教授/老師
講到依到就變咗係香港揀人，唔係人揀香港
香港要廢物有150，唔洗要南非白人

中國人又係好鍾意講香港無實業
一個山多平地少嘅地方
想要幾多實業？

香港曾經有實業。但香港人唔爭氣要搵快錢

以前我地有鐘錶業，輕工業

教i school名校嗰d緊係唔得
屋邨補習社樓下嗰d好多都係普通鬼佬當來香港旅行又有人工

支那人/踩港係好鍾意拎香港同全世界每個國家嘅強項比
唔夠日本人禮貌
唔夠韓國電子發展好
唔夠美國電影好
唔夠瑞士銀行業好
唔夠德國重工業好
唔夠中國輕工業好
唔夠澳洲教育好
唔夠俄國天然資源多
但佢地有咩實際嘢講到出嚟？「黃種人係賤種」

你都唔會請個洗廁所嘅呀伯教中文嘛？

其實仲有人做緊官
破產管理處個處長

班印巴主要係唔肯放棄原有護照
左膠係講啲唔講啲

印巴放棄原有護照
返去次次都要申請簽證
又唔可以去印巴娶老婆

講真如果印巴免簽香港人
佢地應該立即入香港籍

以前香港都有造船添
問題係中國改革開放，你輕工業點夠當時有人口紅利嘅中國爭呀
唔搞再地性強嘅服務業就真係變地獄喇

講真，當年嘅鐘錶業出口量數一數二
係今日連登仔眼中咪又係低端嘢，用嚟嘲笑

香港現時出口錶仲字死哂架

講中哂，類似田忌賽馬
總之香港每一個環節都係要面對全世界最強嘅地方
差少少就踩到一文不值
究竟係香港遇過咩事先會咁嘅心理？

有生產=/=生產有價值
你噉講香港有製衣同啤膠添
依啲大部分都係低技術又無法產業升級嘅嘢
一直停係依啲無價值嘅「實業」嘅話香港今日仲係印尼、孟加拉之類嘅國家，好有實業呀、又點？經濟點都要有啲有可以產業升級嘅嘢撐。冇依啲「冇實業」嘅產業，你今日唔會用到連登，因為根本唔夠錢推到環境畀高等教育培養到連尼住等嘅人。再者香港嗰陣唔經濟轉型嘅今日已經俾支那食埋，當年冇經濟支撐，當初支那根本唔洗畀面你簽一國兩制
當然你可以話依家太偏重服務、貿易、金融，但依個明顯係支那嘅國家政策影響，你睇下塞大大個深圳落去搞科技，紅資只係塞畀自己個仔，香港仲點搞？

走量無謂啦
要走就走高端
雖然有人傳話萬希泉係紅底
起碼都叫以全港產做陀飛輪做目標
當然，未做到或未做好之前一定要先俾班連登仔踩架喇

仲未計你做高端製造業要面對俾人偷技術同侵權

我覺得同支那人成日打稻草人話香港人自大、話香港人港燦唔認識中國已經強大係同一類嘢嚟
支那係靠極權、國際貿易詐騙、偷技術呃技術、泡沫經濟、下省5000字，嚟急速自己經濟，之後就開始自大，覺得中國模式成功，而用西方模式嘅香港就係首當其衝俾佢地抹黑係垃圾。其實唔洗淨係講香港，佢地講其他國家都係噉，超英趕美嗰啲，我覺得只係佢地過度膨脹居多

原有產業保住先
但擺明仲係未夠食呀

問韋達

想打到香港人，其實目的就係想香港人自卑同慢慢減少對香港人呢個身份嘅認同，咁身份上嘅融合就更加事半功倍。
上面有人話「等你哋班人繼續囉香港嚟J」，其實同中國人成日講嗰種「不知道香港人哪裡來的優越感」同一條line，係呢一d人眼中就只有自卑同自大兩種心態，你哋香港人唔自悲咩？就認定你哋係自大，然後就出盡力踩港。
我都係問一句，駛唔駛呀

Brand做唔得高端，profit margin都唔會高
係要捱下

鐘錶依家係全球嚟講都係半夕陽啦
全球鐘錶高級品銷量跌咗，當然一定有生還，但講到要推郁一個城市嘅經濟，根本冇可能，連瑞士都做唔到
奢侈依啲嘢好蝦人做，要講marketing，講技術冇用
而最有marketing價值嘅係歷史同埋階級，香港依到係先天缺陷，香港冇皇室冇貴族又冇受人尊敬嘅高尚階層，唔會推得郁奢侈品，pandora之流就得，做鐘錶界pandora都有得諗嘅

唉屌
行行都要升級轉營架啦

再耐D之前仲有造船同70年代至90年代電影業
係特區政府同中共On9
先搞到今時今日得返金融，地產同旅遊
旅遊仲要放曬哂啲蝗落黎

啱呀 到時就趕走哂香港的黃種人

除左有大量自走肉便器免費提供之外，香港好難吸引到南非白人過來，除非當兵，因為南非好似好多軍人去左做PMC

咁你黑人係低等嘛

一方面話香港人口過多，一方面話香港要接收呢批人

班人有錢有技能可以製造就業機會
大陸人愈炒賣愈少職位選擇

白人點同

當然唔會係全部南非白人都racist
不過唔係有班仆街當初去得太盡，到黑人重掌政權果陣都唔會搞成咁
要知道鄰國Botswana已經開始發展成非洲大國，要超越南非不是夢
同樣係黑人國家，點解差別咁大？問下以前班荷蘭佬統治者做咗d咩好事囉

南非d窮白人日日提心吊膽係慘嘅，我亦都唔認同班黑人嘅行為，但某程度上係對於班舊統治者嘅報應，佢地祖先入侵非洲人嘅地方，佢地就當自己係呢度嘅主人，仲要歧視番班真本土人轉頭
呢d人唔係連登仔最憎架咩 見係白人就變做大愛撚？

btw有d偏離咗樓上，再回應番

要搞清楚歧視同憎兩回事
依家班南非白人特別抗拒黑人係因為比黑人搞到佢地要走難，同埋可能有家人朋友被殺，佢地憎黑人係人之常情

但係黑人得勢之前，白人一直行緊種族隔離制度，而被隔走嘅唔單止係黑人，其他有色人種包括亞洲人都一樣被隔離，只係冇黑人被剝削得咁勁，所以根本好多南非白人都係白人至上主義者，只要唔係同類佢地都會歧視，只係對於黑人歧視更深（因為差異更大+人多難控制），而呢班人多到可以令一個擺明種族歧視嘅制度通過

至於你中學識嘅南非白人，佢地都冇經歷過種族隔離時代架啦，係黑人南非/香港長大嘅點會好抗拒亞洲人 但佢地老豆老母就難講啦 有d中國人睇唔起鬼佬都會去歐洲啦

英國殖民班白鬼都算入侵
但係波爾人都接近原住民咁濟
本身南非就好荒蕪
就算所謂黑鬼好多都係見當年南非富庶 喺中南非洲移民過去

但係種族隔離年代就算歧視都好
至少白人食肉 黑人都有麵包食
依家就開左攬炒mode
大家連水都無得飲(capetown呢排好似缺水缺得好嚴重)
失業率又高 講緊20幾個%
就算對於黑人來講 當年做白人僕人點都好過依家無工開治安極差

非洲最終解決方案

南非主要嘅黑人民族(e.g.Zulu,Xhosa)都係南非本土人

睇咩人啦
有錢果堆去到以前白人先做到嘅位點都好過以前
或者最底層點都搵唔到工果d咪會求自由
中間求穩定果d咪可能寧願返去以前

某程度上你講得係啱嘅
不過種族隔離制度必定會連帶住好多剝削，例如好嘅資源一定會分哂去白人區，遲早都要廢除
當所有種族都得到自由果陣，本身受盡歧視嘅一定會展開報復，而一班又窮又冇受良好教育嘅黑人又會去大城市瘋狂犯罪，就算曼德拉比白人繼續做總統，情況都唔會好幾多，呢個過渡期冇得避，社會動盪個個國家都會經歷過，南非只不過係比較遲出現
但我相信南非到好似其他非洲國家咁回復正軌果陣，我相信即使經濟發展冇白人時期咁好，大部分倖存嘅黑人都會覺得呢場革命係值得
正如如果港獨係可行，就算之後要面對一段經濟差治安差嘅日子，我諗大部分連登仔都唔會反對掛

你班人好奇怪，係鐘意比外族統治。人地南非黑人比人恰到仆街，人地就夠擔反抗，驅逐侵略者，保護自己利益。你班友就為左有飯食而甘心去做人隻狗。成日話要擺脫始性，命運自主，根本最重奴性就係你班連登仔

因為香港人係精英

人哋宜家欺壓緊班白人呀傻鳩 南非黑人宜家當家作主咪再當佢哋係victim

咁班白人咪死返去歐洲囉

欺壓左人地咁耐，而家風水輪流轉
班南非白人最開心嘅係仲要有一班香港人撐班白人侵略者 成班香港奴隸衝住嚟幫白人含撚

收皮啦 人哋做過嘅嘢 你做番落人哋身上 咪証明自己係一樣咁卑劣 你同啲死左膠一樣人哋做就邪惡 你做就正義 on9少陣啦 你就含緊非洲黑腸la

我幾時話過咁做係正義 我只係話班白人抵死咋喎 傻閪

班白人唔滿意咪死返歐洲囉，係佢地留係南非咋喎

佢老豆老母白人主義，你咪日日中出佢個女激撚死佢地囉
佢老豆老母無白人主義，咪大家happy囉

講到尾你成段都係廢話黎
問題係你自己本人廢到只可以企埋一邊打飛機

九唔搭八
無啦啦拉到去食女做乜鳩
我話佢地老豆老母可能係白人主義者，就代表我要有能力食到佢地個女？

冇人當南非黑人依家仲係victim
不過佢地曾經係，而有d人就講到佢地做victim果陣都唔應該反抗

垃圾民族真係唔好入藉好過
屌都on9 18歲已經生一打 女嘅永遠唔識中英文
屌你老母垃圾蝻真係垃圾黎

佢地所謂命運自主嘅前提就係欺壓者唔係白人
同一件事係唔同種族發生佢地嘅立場可以係天淵之別
華人移民只係努力搵錢做下小生意都比佢地屌唔融入當地抵比人歧視
但白人以暴力入侵其他地方再歧視當地人佢地反而唔理，最慘係美洲d印第安人，純種嘅唔知剩幾多，已經冇哂反抗嘅能力

其實近近地佢地上去Namibia同Botswana都得
呢兩個國家都相對穩定同和平，而前者亦有好多白人

睇來你都支持將居港英國人趕翻英國？

劣等人種欺壓優秀人種

咁點解要留佢地係香港？

因爲香港係英國白人建立出來，正如南非既成個政治制度都係來自於白人，唔係來自新界圍頭佬

居然喺度見到你

連登狗係白人至上

達少應該好耐冇返過去

比人搵完笨仲要留佢係到多謝佢？